今日打skyrim裝左個mod係用有顏色既低pH魔法

低pH魔法問題係扔完隻怪就扮可憐

顏料問題係扔左只係心理戰, 隻怪HP冇扣

可考慮兩種都整, 平時只扔顏料, 怪想出槍魔法玩家就扔彩色低pH魔法, 一洗痛到hihi, 未洗哂都影唔到相搏同情

d AI set得幾好, 我估下次d怪見有彩彈都會怕到hihi

利申: 玩左Elder Scrolls 十年

tui

低pH = 酸

一啲人扔強酸一啲人扔強鹼會唔會爆炸

問題係小心tk